如國美國大使館出事 美軍可能登陸香港

好似巴格達咁，如果藍屍包圍進攻嘅話

干預中國內政，黑驚用汽油彈攻擊大使館
好驚佢地會咁做

迫鄉黑強助攻

香港藍屍夠撚膽咩,傻鳩支那蝗可能會,但支那會極速淆底交人